周柏豪同shiga嘅日落日出 真係好似soyou 嘅some

特別係副歌部份

好似我同你咁

你on9

JM笑到咸西口咁撚樣

因為香港冇人識得作曲

又真係幾似
之前聽有歌手話有高層指定要抄歌 有d抄到咁明顯都無事

呢種算唔算明顯你覺得

啊笠都算出名

我覺得都明顯

屌好鍾意周柏豪

Gaylo

原來唔係得我咁諗